有無高質磯燒日本餐廳推介

姐有個爐仔係隔離燒果種

感覺如果主打和牛既磯燒就好多，但有無一間主打海鮮得黎，和牛又高質

打漏左，係香港既磯燒日本餐

九井水產

lm

Lm